點解苟芸慧呢條肥西都咁多人鍾意

又肥又大份 柒到嘔屎

嗯

講真 肥苟都得 欣宜都得啦

香港人係咪用屎眼睇野 呢D肥西都話正

啪啪聲

謝西瓜你隻食屎啊榮 食芝士漢堡喇仆你個臭街

你戇鳩

Block 得

block多個

估到實有人講咁你有冇見過D咁正既肥西
屌你老母 肥西你都覺得正 買多兩支美極啦

肥加一d都唔靚
仲有黃翠如同豬千雪
邊忽靚

this ching

肥係對波到呀明唔撚明呀
個樣又正 加埋又白又滑

9成肥婆都係白滑架啦 係得d基因有問題先唔係

留名

嘔屎咁核突？睇醫生啦

信唔信我屌到你老母個臭西瓜爆呀

唔信

樓主是咪on9架？

肥苟好正喎

咁細細粒都正啦 又白又滑

因為肥得黎又靚得好少

咁其實香港人咪係鍾意肥西囉 點解又成日要攻擊肥婆

咁唔係鍾意肥苟就要鍾意埋暗瘡大肥婆架嘛
咁極端嘅樓主你
要睇肥嘅程度幾高 靚嘅程度幾高
肥到一定程度就扣分 但可以用靚嘅分數補返
可能要整條方程式黎計下

姐係肥婆唔扣分 暗瘡扣分

on9

有得Hi你Hi唔Hi 呀樓豬

我寧屌豬肉 不屌肥肉

樓豬曲線呃J圖

樓豬on9

幫推

咁你老母都做得你老婆啦 大家咪又喺女人
On99

ching 你唔好咁嬲

樓主處男？

樓主呢條假膠
肯定佢老母閪痕
引連登仔屌佢老母

屌你

點啊扑頭仔

呢D粗重野留比我

點解樓主呢條柒頭會冇人鍾意

法官大人，我屌

其實我一直覺得佢好似AV女優
花井

呃J圖

推

ou

PUSH

肥茍正呀

藤蒲惠

摩牙摩牙

朱千雪好撚純
又靚
脆魚就不了

青頭就收皮啦

肥婆扣分，但係肥苟本身好撚高分，扣完都仲係好正

好曲

佢靚到就算肥都仲好高分，你靚都可以架可惜你樣衰

啊～你響連登屌肥苟，你今次仆街了

樓主死全家

因為佢瘦返好靚

法官大人
我有意見

唔好

又係啲青頭仔出post

你識條撚咩青頭仔

我屌硬

樓主識閪屌咩

我愛苟苟

靚既 但唔會好特別中意佢

Push

食屎啦屌你老母

曲線求丁圖

我都唔撚明，見咁多人盲撐條豬閪。

樓主一係青頭一係女人

肥婆痾屎都特別多過人

黃翠如十分認同

pish
樓主識條春